【洗腦魔音】啦啦啦啦啦啦，me so hap你老母py咩

日日經過九龍塘老銅呢類大站就係度「啦啦啦啦啦啦」

我啦你老母真係好撚煩啊，
我起身返工已經慘仲要啦啦啦
咁住個句仲乞人憎
「me so happy,啦啦啦啦啦」

返工點會happy啊
你地班死人地鐵又延誤點會happy啊
年年加價又點會happy啊
聽一次燥一次

狗鐵高層唔該炒左諗呢條垃圾橋既公關
同搵朱薰錄小心車門一樣咁撚煩
次次攪到我經過呢幾個站由happy變angry
屌

仲有樣衰既係佢特別揀幾個站黎播，都唔知咩準則